poly 手足絶招自救

大家不停抄聖經

抄notes

你哋被人捉到

就話入poly是勸走d黑衫人

但係由於警方封咗路走唔切

所以自己不停讀聖經同炒聖經

推